曹操：「失敗是好事..... ？

失敗是個好事，失敗能教會我們如何成功，失敗能教會我們如何取勝，失敗能教會我們如何成大業